沈門師兄弟徙置區第六十期 － 勿忘初衷：贏得要有盈

有請最新加強版聖物，攞你命32000

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上一個post

沈門師兄弟徙置區第五十九期 － 問沈能有幾多愁，沒買騰訊又租樓

各位師兄弟推爆舊嘅先過嚟，thx

\|/ 頭香

判已沈
聖物圖應該用番舊果張

沈判

molamola，師父我知錯啦，我唔玩啦，比返啲錢我好嘛?

跌2百幾，992逆市上升，師父有料到，唔隨波逐流，價值投資

992 十年圖

\|/ 大跌市

好想撈貨

期指未見支持, 應該仲要試

700不斷創DAY LOW

等緊聖獸優美入嚟

軍醫呢？-50幾k了，係咪斬左佢好啲

\|/

沈呀！

沈判日

你D牛玩好大

師父 我未夠！

搞啲乜? 軍醫!!!!

師父五行明明係講略作調整, 聽日反覆偏弱咁點算

信師父 得永生

軍醫今日無返工 自己攞白花油捽下先

師父平生最痛恨嘅頂級吸血鬼領展，升。 黃國英昨天推介，即時見效，又贏

沈判日
我d牛molamola

又一棍啦

嗚呀

期指仲未有支持...700樓下見

大型上落市 濕碎

想熊會唔會太遲？（呢個諗法喺一個鐘前已經出現）

291見

係喎 點解會逆市升嘅
係咪英國王大手掃緊貨

前2日輸就有我份

英國王今日冇得J騰訊都有得J領展

跌400點先開倉...不是吧...

呀爺都幫師父
師父大勝

我要搵師父出黎主持大局

285見

仲高水緊, 好不安

師父五行連中四日
徒兒如感天威

豬死了

師父 我都未夠！
290唔該

大陸真係好撚on9

股joy

斬了

有冇人入貨

睇唔通靠邊站，我就係咁，倉底廿萬貨唔到，利潤45%左右，咪由佢擺吓，有啲都冇蝕嘅

如果大陸跌應該唔會有原因, 跌到死哂老豆老母先有求其講個原因出黎

恒指跌到咁睇kdj都好似未超賣，molamola

消息夾落啫，升咗咁多日跌幾百點正常吖，跌過千就話窄窄地啫，冇問題

3.9呢

入左手 992@4.5, 是否不智

偷多50點, 收工, NO MORE FORCED TRADE!

由琴日既+30k一下就變左今日-50

樹熊食葉.jpg

真正入室弟子，冇不智，尊敬就有

比師父威下先

先要死去活來，不在瀨.............

我大佢十手

根本重演810 811

說好的轉倉要挾高黎轉呢

收到，下星期先望吓

師父我斬左啦已經

跌多d仲好，可以入返d

大師兄

開淡倉未

THANKSGIVING呀!

大師兄，係咪特價可以入？

我都咁話，咁我就放心好多

遠牛轉左隻近少少牛即跌300

期

有大師兄一句，即刻回返少少上黎

跌番幾百再上1000都係好事黎既

一日又太快
12月頭打大佬啦

好似好耐無準時出3點9

死肥鳩 跌市先衝出黎
夠膽你就聽日開淡倉

今朝仲諗望下幾時會回到前2日枝大棍頂樓下, 點知咁撚快

鳩頭打飛機夠快

一日插左78點

聽晚得師父自己一個做錢錢錢咋，無左小兵哄盈

【三點九沈大師】大師：內地資金鏈隨時有壓力

你有壓力,我有壓力!!!

結算前向下

Speak A, then A?

期指上返唔洗驚

期抽番成百點上去,代表乜

Cfu真係準無朋友，神人也 \|/
根據預言聽日睇黎都係會繼續插，貨已走 \|/

大家尋日祝福內銀 好在即刻回馬槍😊

痴線

大C*

驚後抽

沈石黑氣石燈到內銀落番黎

神秘力量呀 天呀

嚇死你地

聽日可以再跌...
沈判甚少一日咁短
沈得一日你班好友唔會悔改

咪係

就黎到期指結算期 唔知仲洗唔洗捱多幾棍

柯尿

大師兄返嚟。軍心即時穩一穩

月尾熄燈

師傅一出手，山河變色！！呢D咪霸氣囉。

軍醫唔喺度，白花油用左幾支，斬一斬唔見幾十k同時驚見斬既位係差唔多全日最低

歷史又一次證明
只有聽清楚師父指示行動嘅人
先可以喺股市賺到錢
否則只會被股海嘅洪流沖走
屍骨無存 無影無蹤\|/

又玩咁大

2318同700

衍生唔好玩咁大啦

衍生？

BB腸胃好，媽媽冇煩惱

師父今日威威

夜期

五行全燈格局

出面有post，窮學生$433追騰訊，輸錢屌哂鬼

seems like fake plastic

師父上東網live做威水

放開那女孩...

屌換左條女既！

師父3.9拯救蒼生

師父今日件西裝型棍到

頂埋聽日果棍 下星期三幻二

好樣衰
我女神正好多

實有機會落番十天廿天線, 成個月都落唔到咪等爆煲lo

夜期成百點
唔通我真係喺低位斬左

回得太快...

平時升市要開show就無3.9 跌市時有show開就有3.9 正屎忽鬼

佢係咪傻撚左...........

沈判日，好傷下

下午玩熊好刺激，逢大位走一轉
299》298 ，298〉297 ，297》296

呂布都

隻熊救返 師父好波

沈完啦，冇事啦

沈判日眾師兄弟都出事

間條，猛料，boss級西裝

食屎狗，一朝得志，語無倫次。超智能 惠陶 北泰呢？佢又唔講下

夜期升返
師父比d掙扎啦

入左30400 熊過夜
好驚

俄佬一日唔死，點會畀佢上

呂布都受傷？
你數錢數到手指起繭咋掛？

刀架頸上

係

早知今日食十幾格就走

幾時正常過

求聽日跌
唔跌都唔好爆升求求你

睇夜期無用，聽日係反覆做好

升番晒無事了

我打算買，計埋運費都係200

原來冇貨啦

稱恒指只值8500點，就知條鳩頭係傻閪啦

8500果時周街都係6~8% yield既優質股 仲未計D股票會升番上去
痴撚線 如果有腦既人手上夠錢1萬點都訓身啦

喺低位斬哂牛
我唔撚信聽日開市就不問價追番哂
有種你再插！

周一（辛亥日）：天干屬金地支屬水，金生水之局，市況傾向反覆回落，先高後低。
周二（壬子日）：天干地支皆屬水，全水之局，反覆向下。
周三（癸丑日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，持續弱勢。
周四（甲寅日）：天干地支皆屬木，全木之局，略作反彈。
周五（乙卯日）：天干地支皆屬木，全木之局，走勢反覆偏好。
訊匯證券行政總裁 沈振盈（作者為註冊持牌人士）

天機洩漏到咁你地都可以損手爛腳，大師肯定好撚失望，眾師兄聽日睇路

你冷靜啲先，返去打返個飛機，聽日唔好入市住

大師套五行仲準過好多大學/基金公司搞既model,驚人既預測能力

我冷靜唔到

訓好覺, 聽日著靚仔D

等老美開市仲係升咁多先再冷靜唔到啦

老美休市

咁玩完啦 直上31000

冷靜少少...贏錢要等...恆指一定會落番十天廿天線, 到時再考慮入乜強勢股小注博下, 高位

初初唔知做乜鳩, 你咁笑我明曬

師父咁撚靚仔嘅。師兄你photoshop過呀？

好高汁

係沈振盈同學會（會員）到見到人post

懷疑師父出面另有分支

早前已經覺得踏入上升通道，加上各種資料整合對金價上升利好，可惜一講完師父2粒鐘就出文叫入2840SPDR金ETF，咁邪嘅嘢我算啦，肥佬今年金價中幾次，準嘅，反正我唔想同師父同船，升由得佢

290，291 加埋3千張期都黎
真係唔怕好似前幾日殺熊錦殺返落去

學野學野

我9 up 嫁炸，勿認真

btw, 尋日睇民眾財經訪問商品大王, 佢話油價築左底...你地有冇idea? 不過香港冇相關etf...就算我研究到支持呢個idea都要買美股etf...唔想買油股...

師父放過388

我睇仲有個阻力, 可能個陣師父就會幫手俾佢突破

最近係穿左個阻力, 除非基本因素大改變, 例如油愈用愈少, 需求又跌番
唔係真係點都升既, 但應該去唔番以前咁顛掛

老老實實, 呢d位買唔落...寧願過左期結同埋落番十天線先都未遲...晏就我都係順手執煙頭而已

咩位買賣就真係唔知，不過大家真係唔好All in 同玩禁近
記得沈門係唔食甜品同埋單

重有唔夠個半月到2018年
必須再一次鄭重提醒師兄弟師父年頭神諭

他語重心長預言，「記住！過完2017跟住嗰兩年，中國經濟係突飛猛進！」他認為2018至2019年，美國經濟會走下坡，中國將取而代之領導全球經濟發展，「我百分之一百肯定，2018至2019年中國會急速冒起。」

習總多得佢唔少

恒指只值8500點

大膽

祝你日日爆Show
我日日睇你 9UP 又點話

呢個真心笑到仆街

牽一髮動全身
真係爆 我啲美帝股
一樣有機會死
控制注碼揸現金啦

頭3日賺左16萬，今日一野轟落去冇左19萬

過幾日你又賺返幾個開

只係帳面咋，未入肉既

呂布先賺十六萬，後輸十九萬
咁刺激

呂布受過專業訓練，屋企嘅小朋友，切勿模仿。

有幾出奇 早3日升到咁。我地TG谷個個數錢
點知今日沈判
不過睇夜期，聽日彈一彈，應該可以賺番輸既一本

俾我賺番皮幾二皮就暫時夠

咁少，我地個日一轉388都唔止

原來今朝師傅開市睇700 $420有支持
700 最終419$收市

跟得唔夠貼師傅

小本經營咋

呂布咁大口氣，應該full pay 幾層樓

我前日都+4萬架
今日好斬唔斬最低位斬左 聽日彈我到底開市追唔追好

你地十幾k 十幾k 錦玩牛熊，我地呢啲炒細期嘅點比

CFU奇準
不過又錯

聽日又係爺西打骰

所以唔好睇夜期彈禁開心，聽日10點見真章

呂布high爆
大家執生

夜期成交冇特別多...所以不能打j吧

聽日實好大波動 睇路

今日發生幾單野有感人生無常
1.激蝕
2.最低位平倉走牛
3.去爆房同條女一齊訓著左

開房訓為咩，係咪賣床褥廣告

訓醒先爆仲勁

訓醒就夠鐘了

係wo 仲要419.6

師父燈力程度呢幾個月可能準備破頂

師父唔好燈700 ok

你地兩個都唔係好想搞，又唔加鐘

有做左第一次既
然後沖一沖涼應該係上床玩玩下就黎多轉架啦
然後上床玩玩下瞓著左

嗚啊 開市追佢老母

那有女呀, 我要贏錢同tina訓

山崩之禁術

收市後師傅透露自己喺$430-440 之間做咗騰訊淡倉 一落黎就食咗 一彈就再沽

英明

神又係佢 鬼又係佢 說好的QQ420有支持呢

師傅實在太謙啦，明明係439.6做淡

跌咪做左淡，升咪買左牛囉，第一日跟師傅

訊匯大手沽空

股災後，訊匯應該變左沽空機構（shortseller)

希望會落多少少
然後就要開始築起遠

師父又睇好阿記

有人話頁岩氣嘅成本計番油價係$55, 加上長遠好多車或者其他產品都轉用電，我睇應該好難穿$70

上次歷歷在目

i bought arsenal away win ar pk...pay me back the money ar cfu!

阿仙奴同聯想一樣 有大師做fans冇運行架啦

多謝均輸

邊到睇

聖物圖 10年圖 果次?

阿記輸緊粒

咁早起身

冇貨都插香先

\|/

五行準備全中😨

Ig縮番晒，唔通真係五行全中

上證準備再向下轟

下星期表決稅改, 師父又要開始J啦

阿記輸波
CFU

佢又講睇好

虔誠不受沈判，你們應當悔改

信師父得永生，今年除左金價外，師父暫時「全中」

\|/ 師父

今日繼續沽

日本仔又跌

日本妹琴日無市

沈判日day 2

空倉等執平貨💁

師傅早晨

琴晚東網live

估唔到波壇一哥都撈埋

聽講聯想大股東主動搵大師解除祝福，今次先無剔除藍籌

今日係反覆

等下星期睇點環境，未必沈完

你個名

arsenal 4:0 ar

冇左美帝港女任支那舞

我忍....

今日唔好入市住，去多次爆房先

睇好大師五行全中！！！
入熊時機，3點食糊！

期就燈已轉，睇路

邪一邪先

轟屍保安收早，咁得閒喺度玩膠，師父會祝佢百戰百勝，贏到開巷

今日重奪3幻

勁過坐過山車

開緊車？

阿爺極速反彈

好chok

唔上幾日三萬點呃師奶股神入市呀

你入咗市？

點解我咁燈

阿爺chokchok下

冷靜啲，學樓王話股市唔缺機會欠嘅係本錢，保本先

好心你沽貨就沽貨啦
琴日至少300點畀你食
學咩人買升姐

【實戰理論】資金鏈拉緊 引致A股大跌（沈振盈）（NOV 24）
2017-11-24 9:46:33

昨日港股出現顯著的回吐，指數一度跌至29700水平，主要是內地股市下午突然急挫，引起了短整的恐慌。然而，由於過去數週「大牛市」的想法已深入民心，市場情緒已經頗為樂觀，眼前的市場氣氛，散戶傾向把握撈底機會，逢低吸納。

昨日港股之跌，主要是受內地股市急跌所影響，而內地股市之跌，相信是與資金鏈有關。內地不斷有官方言論，強調要去槓桿、監管網上金融產品以及控制表外理財産品的銷售。而政策方面，明年推行的定向降準，逼銀行將資金投向實體經濟，變相令投資市場資金鏈收緊。內地拆息及債息持續的上升，正正反映資金市場狀況正在改變中，小心這是一個警號，亦是引致昨日A股跌市演習的一個原因。

騰訊（700）股價昨日也回得比較急，主要是之前升得多，加上下週摩指調節成份股比重，指數基金要沽出頗大量的股份，所以股價受壓，相信情況會延至下星期中。

相關評論

師父大大力踐踏700既口風開始轉了

保緊 但都係忍唔住買左兩盒開奶茶

阿爺咩料 又上又落

玩完了

頭先忍咗手冇買熊

轉倉中?

2318條上影線長過師父碌鳩

時間尚早, 唔好急

700跌0.5%，隻牛跌10%

呀爺可唔可以爭氣少少

嗚呀，牛熊都唔敢入，靠邊站

冇走到, 啲牛同call返緊家鄉

風高浪急

又係上落市 師父好準

兩日時間，就嘔番哂呢兩星期利潤出黎
痴撚線

點解五行可以咁準

唉屌,
有排坐

全中....大師...

388 700 2318

823 70蚊
英國王又贏

呢啲市其實唔玩仲著數

Reits大部份都升

得40%命中，下星期小心

咁即係賺少左啫

睇黎今日都唔會有呀爺好面色睇

英國王識鬼價值投資咩 師父最好

跌成咁我諗住扑暈自己, 十二月頭先醒返

今日成交似大,chok到咁代表乜

你買嗰啲1%都冇，都要扑暈自己

公用股同Reit升

61692呢啲真係

八包。越來越多。

剛剛起身, 師父屌你老母燈我阿仙奴
聯想一定攞你狗命
搞到我輸1舊

你子兄，收手啦

英國黃帝，推介師父平生最痛恨嘅頂級吸血鬼領展，又即時見效，又贏師傅一仗

黃國英：適時降風險 免被牽住走 (00:06)

【東網專訊】豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，單睇港股跌勢不會太驚，始終近幾日升得急，可是A股走勢則令人擔心。監管趨嚴，觸發急跌，當地強勢股幾乎無一幸免，而且自己一向最忌二段攻擊，嚴格而言，A股在這個星期一已經先行預演過一次，當時跌勢瞬間化險為夷，今次卻無力頑抗，氣氛明顯轉弱。以A股強勢股累計的升幅，還可以繼續有調整空間。

跌市第一輪攻勢一定無得避，狂歡派對進行當中，無端端不會亂估音樂幾時停，即使估得中，也是不斷前仆後繼的結果。出現第一次下跌，可以看作是敲了警鐘，才開始加強戒備也不遲。自己長遠睇好港股的立場不變，不過在這個短兵相接的年代，幾個巴仙的波動也十分重要，當然想盡量掌握好節奏。

走位不易，被市場氣氛帶住走不是辦法，所以適當時候調整組合降低風險的打法會比較實際。正如周四所寫，將部分注碼換入房託基金，便可以增加防守力。否則長期全攻型的話，不是冒過高的風險，就是落得精神緊張，妄想不斷左穿右插完美走位。

暫時可以比較文靜，保持適可而止的持倉，再觀察市況進一步的發展。風險增加，動力最澎湃一段又已過去，最怕是隨時勁吹無定向風。除非操盤有相當高水平，否則亦無謂做淡，因為走勢應該仍是向上，萬一做淡倉中伏，屆時要轉身掉頭再追的心理關卡更加勁，升市還是一味吼位買，簡簡單單最好。

豐盛金融資產管理董事 黃國英(作者為註冊持牌人士)

第時唔止用700刮CFU

又玩deep v

823係冇良心嘅代表，師傅一定唔會買佢

係啊尤其本細手續費好傷

823吸血鬼 渣乾我地小市民財產
CFU好正氣唔向惡勢力低頭

輸到佢甩轆，正黑氣石

個市咁v 法2018都唔升，睇黎有機會跌$5收工

個市跌未，想入貨

睇定啲先啦
今日下晝分分鐘屈尾十自隊
升得咁假都有

我都仲未賣5仔換823 就已經升左

我下就一棍打落去

700一口可以上10蚊
亦都可以調轉
諗下438到今日417前後過左幾耐😂

好爽 今日又訓到而家

823除淨之後終於開車，好滾動

肛交所做乜鳩呀

5行今日反覆向上 大家睇路

你望下吉仔先講

有無人發覺騰訊開始陰跌？
最初$43x，之後$42x，之後$41x

178尋日冇反應，但今日爆啦

黃國英推介領展，成功狠摑師父塊面，師父佢面目何在？顏面何存呀？

我覺得$375唔出奇

師父講過823一定見$20
我信師父

agree

好撚chok

手持368牛，未驚過。

咁抽上去 落返嚟唔出奇 應該要磨下再上

反覆向上

5號仔$30-40
388雙位數

信師父

河馬仔呢排冇包頭

有咁既moment真係排住隊上IFC

33蚊啦

隻put無陏 所以無包

千幾

搞咩呀？又包頭

唔見好多

樓王有新標題用

HIBOR連抽兩日, 師父今晚可以J啦

無限分注

死鳩頭 仲死撐。
Btw，旁邊條女好似埃塞俄比亞d 難民咁，營養不良，人乾咁樣

尋日有人叫師傅放開個女仔，口味呢啲野你識條鐵咩

黃國英個一句 “ 問君能有幾多愁 無買騰訊無買樓 ”，睇片睇到師父懷恨在心

黃國英真係好小學雞，唔似師傅有大將之風

師父當年三萬點沽落黎 依家先輸8000點 有排都未追到啦

我地唔好成日幫其他財演賣廣告啦，一係順撚鳩埋佢！不如幫隻亡國鷹拜優美為師，封佢做四大神獸！

師父笑下啦

兄弟

認真便輸了

師父講成也騰訊敗也騰訊，條女自己都笑左出嚟，條女好撚大膽。江湖恩怨，知道就算啦，當面笑出嚟。豈有此理

師父一陣沈判個陣，顏色基金經理九龍新界都無得避

沈門包頭方陣？

【大師午間教路】
大師話港股走勢好似彈唔起，估計騰訊短期下試406蚊，調整會持續...

午市入700牛先

師父開口講$406

人無恥便無敵

小弟揸住小注388嘅230牛，應該着草定strong hold?我自己睇會調整但兩千蚊貨仔唔想蝕手續費

qq現價好似好抵入

俾我就走
388冇血肉長城護住話死就死

今日有無午間教路？

我啱啱整左張神獸卡比隻鷹仔，從今開始佢正式加入沈門，負責睇門口！（鳳吹均輸、貔貅開始一齊為沈門打雜！

想熊

388返黎喇

師父月尾說 a 中 a。
隔離post師父話騰訊下試$406，有人跟師父入

992會取代700

今朝開會錯過2318

All in 992 牛

睇完Youtube師父講話，由我睇過有限嘅心理學書嚟睇，刻意壓低聲音兼拖慢節奏，加上手部無意識嘅小動作，內心極其憤怒但表面要示人唔介意，好辛苦

成也騰訊、敗也騰訊，確實係心中的痛

師父炒股三十年得來2袖清風，實在令人唏噓

師父話騰訊下試$406，其實這一則神諭天機應該點解讀？
(說A中A=正中 ; 說A中B=燈中)

師父係陰間教路話700會下試40x
然後就直線上🙇

不義之財 於我如浮雲

師父 誰明淡友心

一日未上返三萬, 大家都唔好掉以輕心

師父既阻力位幫qq轉燈

我好想跟師父 對700睇法同船

祝福後拗腰直上

利申：用992機睇股，配合師父成套股票理論部置

跟師父跟到遠離港股
徒兒冇用

有慧根！

回首向來QQ處，歸去，也無風雨也無晴

下期又有主題

也無豐乳也無精？

load左30秒先識睇user name

我唯一一次跟師父果次輸到爆廠 你自己諗下

341果時 師父話過 QQ唔put都唔好call!
身為弟子你應該點做?

拎去用唔駛找

個市想點...咁叫回調一D都唔似樣...實際回得200點

靠邊站最好

等今晚錢錢錢指點江山
2318

你想唔想要神獸卡，我得閒既話整張比你丫！

求求大師睇淡2318 仲包緊頭

今朝錯過左無入睇住佢升
師父救下我

2318 太貴啦 我同意師父!

冇撚錯，大行唱到100果啲唔洗理，俾盡只值60蚊

英國皇帝為咗落師父面，不問價高追832，師父睇通睇透此股只值20，逞一時之快，好快會兵敗如山倒

樓王

3.9又遲

823轆返落黎啦

今朝有理冇理衝左40000股61197就去瞓，岩岩瞓醒

up what 7 ar, put jor ar pk

師父我認同逢高加沽700
992逢低加注

大師又中！好野，果然信大師無錯

師父睇到今晚記得講
1 個月HIBOR連升兩日到0.81286
金係127X位置跟入一注已經賺緊十幾廿蚊
騰訊太貴唔值已經連跌幾日

師父而家仲諗緊3點9 J咩內容好，你幫師父諗左3點9，找左條數先
錢錢錢打J內容後補

師父好野

no 3.9?

師父忙緊IPO, 今晚會交代

平保匯豐騰訊內銀友邦港交所全部都係垃圾！
依家係輪住跌！！

訊匯上市？？幾時講？

已開新post

沈門師兄弟徙置區第六十一期 －揸住騰訊揸住樓，遲早問君有幾愁

師父講嘅標題，你哋知道驚未

屌你老母買跌就升到仆街, 臭閪

以前都傳過，生果報訪問師父仲問佢係咪應該叫「振盈BB股」，屌

開會入唔到牛唔知好事定壞事

樓王哄盈

師傅會唔會入嚟畀個like樓王

想入騰訊換層樓 不需一會便解愁

死亡之吻

港女=奧西

我都想知, 之前無出3.9係錢錢錢度講忙IPO, 都唔知邊間咁犀利搵師父搞

夜

「振盈BB股」靠咩搵食？師傅操盤嘅投資收益應該係負數喎

振盈聯想騰訊在英國FALLING DOWN

乜死？

夠膽玩師父, 小心煙頭都無得執

師父做淡，已經變左做一眾無名鼠輩嘅取笑抽水對象，令人唏噓

cfu陣間又上東網live

會唔會又講波

師父會唔會嬲到唔做3點9...

升市嗰日自動改咗係美股3.9

以後唔俾阻力先驚

啲鼠輩好撚賤格 成日開名恥笑 荒死啲讀者唔知抽緊CFU水
英國王直線抽擊都唔會開名啦

無啦今次
我啲熊仔molamola

又俾人夾100點

你地點解要咁做

尾市入左熊仔星期一會否上ifc

上撚硬...我800入呀閤家鏟！死港女要升ｏ個陣就磨閪陰跌，買跌一定夾撚到你爆袋！淨係識含撚！

師父著緊琴日套西裝

最巴屌臭西港女不遺餘力

最子兄

無錢乾洗

[member]又夾埋eugene玩師父，一講騰訊師父嬲嬲豬，有冇哄盈 [/member{

點解唔係初時睇開o個條gfable囡囡

又sidebet

師父又打賭騰訊

呢個算第二靚架啦

師傅髮線越黎越後

CFU好串： 成日話搵我找數 都唔出現既

完來大師祝福完qq黎
搞到我入唔到隻qq牛

仆街囉夜期又夾

唔係只值$280咩？點解無啦啦加左一舊水㗎？鳩頭

輸到傻閪左

知唔知醜

訊匯潛力無限 只要其他員工參透實戰理論

師父你收手加收皮啦。好無？
2017年日曆就快要換2018年啦。
過埋12月，你就足足錯左365日啦。
收手啦你，沈鳩頭。你知唔知個醜字點寫呀？

師父公然挑戰騰訊 支持師父

大膽！
師父連老本都轉埋
就係想照顧我哋沈門上下
一年快過
樓王都裝修完入伙啦
呢到又多咗幾個老襯

之前好似話巴仔用左十億買師傅秘書位，淨係賣啲工作崗位畀人已經夠好搵

一早有貨啦 無良公司就係好股票

有冇人熊左/put左? 想跳樓

大膽，租嘅使乜乾洗

因為計返通貨膨脹，師父好嘢

紅磡地舖嚟，億幾賣得過，嗰啲單支住宅地舖租唔到好價

我入沈門咁耐，見過最撚大膽係呢一句

租西裝 屌你老母

(學生)想借30000

因為懶返工，借財仔，比家用

星期一ifc見

衛蘭首天敵完全道出師父心聲

如果輸 想輸給 些厲害對手
打輸 也試過 有連場劇鬥
算吧 舊男友 這低價情敵 難接受
你贈我 這種質素對手
侮辱我 當初跟你邂逅
漂亮壞男友 此刻卻 似種污垢

熊咗，而家賺五格
星期一起碼輸50格
再見咁多位

買左ifc fast pass
你地睇住我跳啦

兄弟你搞咩呀

星期一唔會高開啦

嘩, 期做咩夾得咁勁

299沽左
你望我跳

夜期平先一百點

錢錢錢未開波都已經咁

抽高比師父加沽

師父快啲沈我

大家畀面師傅唔升上去住，星期一……

雲加我地永別啦

你又做咩，二手衍生唔駛

仆街要食二手飯了今次

禮拜一高開5百，ifc見啦

你冇資格做我地師兄弟，你睇師傅幾千點幾千點咁瀨，都咁死肥仲日日上電視鳩up
五百點算得係咩，呢到有邊個冇中過師傅招

現在全玩完了

CFU

一日5仔未走就未有錢買

師父又side bet
係唔係師父啲put輪賺好多
都好想徒兒賺下

點解會咁多人同大師同船.....

無貨點算好
仲有無機會落番29000

師傅係燈既話我地就係飛蛾

金價跌緊啊, 師父

美國升升升

雲子兄

11月到期

你有無記錯人
業績個排我沽過qq,之後39X止蝕就一直無掂

一齊

點解仲有資深師兄弟會同船...

好似hold 多左一定兩日就覺唔對路走左
都算不幸中大幸
其實我係新手
五月先開始玩股票
之前呢度有師兄講過牛市唔做淡
我無聽走左去做衰仔
諗翻轉頭真係有道理
唔係唔會跌 而係個chance 唔好
就算700會跌到$380
根本就估唔到佢聽日跌定橫一個月先跌
陣間升$10再跌中間又可能已經忍唔住止蝕
甚至搞到心理素質唔好
希望有其他新手學到嘢啦

俾鬼迷

夾足二百點, 現在全玩完了！
拎黎搵支那妹揼邪骨都好過俾臭閪港女夾春袋！

大師望下左下角大師份cv

原來做過大昌行食品部同大快活

咁多位師兄，小弟一事相求
借問聲邊間銀行/証卷行開户口最好？
同埋咩叫月供股？google 左都唔太明
利申窮撚學生哥，得一皮係手

感激不盡，祝你地旗開得勝

2年做經理，快過MT

如果係月供，中銀/南商應該最扺玩

睇晒頭兩頁，唔明打去銀行問
[月供股票] 2017年11月

師父可能係大昌行派去52既炸彈間諜

呢啲位就唔好諗供2800呢啲

月供都唔好，隨便有機會散水

依家唔興月供股架啦，介紹你世界電腦一哥聯想集團，恒指成份股黎，一手都係8000多啲長遠投資實無輸
認住992，發達旨意佢

師傅之前其實講得啱，應該係個市碌落山時開始供到下個牛三先放，咁先儲到貨

除非睇好個市會牛多半年一年，唔係儲會好啲

師傅誠意推介，今日特價9000都唔駛
今日唔買，唔好係十年後問自己點解買唔到樓

好滾動，多謝解答
願沈大師與你們同在

我地不嬲係佢對面

喂
仆街咩

無錯，你睇下十年圖，突破左多年的下降軌，將會有大茶飯食

講野加密好喎師兄

笑左，細路仔唔識世界對唔住大佬

師父四十三歲？

我自己覺得chance唔好
本細頭幾注好重要

睇師父買咩！

今集好疊馬呀

齊齊哄盈

大師：你𡁻十年都𡁻我唔死嘅，就即係打手交行貨！

三萬點仲係談笑風生，運籌帷幄

上FB哄埋一份先

屌，走左張細期一分鐘都唔洗又升多10點

師父 你係一條硬漢

師父好了解敵人

12月之前師父好有把握贏EUGENE！
700 $360 VS $480

屎忽鬼

師父錢錢錢又講騰訊

補充：師父話一月，但無講係邊一年喎

師父睇淡嘅股全部都死過，跌超過五成

你睇淡嘅跌五成。
咁你睇好呢？睇好嘅，好似超智能咁，你話比我知，有無跌超過九成呢？

27 330 494 992 師父中哂

師父一個月26000

掌嘴掌得禁應

我都聽師父呀
2打6講禁Q多野做咩9
你開咩倉無人想知

師父話買阿仙奴就要諗清楚要咩

波都買2邊

700 又要起飛

估好多年前喇，呢本嘢好有興趣搵嚟睇吓，圖書館唔知有冇?

原來師父撈過大快活，唔知嗰時有冇推出大茶飯晚市套餐?

先做三年，邊夠時間推出啦
師傅都由暑假等到重陽再到聖誕，清明都未必有得食

餓咁耐，點解佢個肚腩仲咁大個

論打工師父好勁㗎啦，高薪厚職，係炒股炒樓瀨嘢未食大茶飯啫，遲早問君有幾愁，你班PK咪睇吓邊個笑到最後?

聽講師父檔嘢搞上市，各位師兄弟會唔會捧吓場認購返一兩手?

有師父坐陣股價隨時十倍翻

\|/ 記得當年大快活差d執粒，今日真相終於大白

搵到師父本舊著作，一定買，從裡面掌握師父炒賣心態，結合實戰理論，想窮都難

財經界巨著,有機會日後成為炒股既教科書

出面重有成堆智障覺得港股贏美股
打飛機嘅高潮的確最舒服嘅
我廢撚事點醒呢啲智障

原來訊匯咁耐歷史

開戶唔怕執笠

錢錢錢無廣告都唔洗賣過期廣告架, 仲賣月餅廣告

你見佢沽極都未輸到仆街就知訊匯好撚好搵

992 d街貨係晒訊匯到，嚴重貨源歸邊

師父準備等牛三派貨

大師一定笑到最後 股災一定到，大戶有種今上再挾一口上31000

大快活應該乘機推出沈判套餐，食最肥既就正

大師又睇好阿仙奴

8373好掂

加入訊匯 掌握實戰理論
想窮都難

後面個張係992十年圖定咩黎

港女
師父確認牛一牛二

前排呢度先講完師父無J 2015年, 今次就特別淨係J 2015, 唔通真係有人MON POST

訊匯請我啦🙏

唔怕
仲未確認牛四

入得訊匯做
份工絕對只係副業
人工低都大把人肯做

可以知道第一手知道師父部署

我地訊匯精神就係做淡

最左邊條女好似好得

戰鬥格

國際級沽空機構

訊滙上巿 一定抽

去股東大會屌柒師父

師父你都夠膽屌，一間佢咒你長輸長有

搾乾師父條發臭又多老泥嘅芝士腸

等左11個月，黑天鵝影都唔見
徒兒唯有攞深井果隻頂住檔先

其實鐘意叫雞嘅人都係心地善良。

二師兄、量子兄同老人爸，一定好撚明白

埃及恐襲死三百人
油價又升。師父又中

死港女同我深喉番三百點我會考慮屌少日

其實有時覺得師父好慘，成日睇錯野，但諗深一層，今日個市其實係佢自己造成。根本個市係因為受佢祝福而扭曲，而唔係佢睇錯國。只要佢唔講野，個市將會跟住市場自然發展走，可能已經做緊8500

點樣可以入訊匯
好想做正式的沈門弟子

入番幾手992做香油錢

師父搞ipo都唔理3.9

有請人 上網揾

禮拜日沈門崇拜\|/

我們的CFU 願你的名受顯揚 \|/

CFU不如係黃大仙廟開檔
師兄弟一定倍增。有求必應

願你的淡來臨

願師父恕免我既罪

師父五行咁準梗係去廟街擺檔啦

"你們必須知道,騰訊已經超貴,中長線必定會跌"(騰訊福音 1:1)
"我只用基本分析,就能預測銀河大跌,騰訊的下場也是一樣"(騰訊福音1:2)

"那些濕尻基金經理只是等待按下按鈕的機會,散戶是走不及的,你們應當悔改"(出英國記 1:1)

週日彌撒 \|/

上香 \|/

星期五有好多師兄弟同師父，同路同船同艙，仲過埋夜。星期一開市，希望各位師兄弟會無事。南無阿彌陀佛。

祈求有逃生門俾師兄弟

"沈門子弟不能自給自足,沈用實戰理論,午間教學,3.9三寶打救世人 (沈氏傳 1.1)

出英國記

"師父用淡倉與沈門玩搖搖板,衪必然比我們重,把我們從地面升上天空"(沈氏傳 1:2)

做人做狗 自己決定

沽即是兇, 空即是沽
沽字頭上有十字架

師傅都未出指示

五行占卜緊。。。。唔好阻著大師作法

大把師兄弟每個月俾錢番工都制，唯一條件係要每日見到師父聽取指示3次

星期五咁講
術數：
一：升
二：反覆好
三四五：跌

師父作緊法，放d J 圖加強佢燈力先

大師

師父

正

坐等師父五行

師父五含上星期含到應一應 ，黎緊應該無禁準

師父睇26000，我一定綁好安全帶坐實淡倉

小心。師父月頭一棍，月尾熄燈。

Lee 位師兄指出重點，功德無量

沈大師表示，上周港股先急升後回吐，恒指30,000點關口得而復失，繼續好淡爭持。大市跟前一周的情況相同之處，是周初升上30,000點之時，仍然是靠騰訊（00700），但不同之處，就是到了上周三之後，騰訊股價開始受壓，要靠其他股份接力，以承托指數。

本周三期指結算，預計周初大市波幅不大。港股近期對內地股市的反應敏感，而A股的表現頗飄忽，但整體上是出現弱勢。在內地的緊縮及去槓桿化的政策下，預期A股繼續會進行調整。

本周的日子仍是反覆為主，周初先上升，周三之後出現回吐。策略上仍是以持盈保泰為主，勿過分進取。很多負面因素一直存在中，只要任何一個發酵出來，將會引來頗大的震盪。

本周的每日走勢推測：
周一（戊午日）：天干屬土地支屬火，火生土之局，辛亥月見火土皆有利股市。
周二（己未日）：天干地支皆屬土，全土之局，反覆偏好。
周三（庚申日）：天干地支皆屬金，全金之局，走勢向淡。
周四（辛酉日）：天干地支皆屬金，全金之局，持續偏軟。
周五（壬戌日）：天干屬水地支屬土，土剋水之局，反覆上落。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
（作者為註冊持牌人士

又發酵

月尾小心熄燈

CFU既大茶飯仲係發酵緊

一月發酵到十一月

發霉啦仲發酵

月尾唔係說A中A咩

一月發酵到十二月

將會係下一隻700，下一個大牛市由訊匯帶動

new 607

Agger
小心沈判

2、豐盛金融資產管理董事黃國英在東方產經「對沖國度」專欄表示，科網股故事太強，必定要保持一定貨底，偶爾吼機會突擊投機亦無妨。不過，來到今時今日，不應貪勝不知輸，繼續將所有雞蛋全盤放在一個籃子裏。勝利之可以埋下失敗伏線，就是因為贏錢期間做壞手勢，升勢超級集中的畸形市況，令人離棄風險管理，絕對要停一停諗一諗。

原來月尾會熄燈
有怪莫怪新信徒唔識世界
多謝各位師兄教路

睇師傅愛隊比賽先

召喚“客其他”gif

新弟子

除左大師陰間教路，其實都仲要有個師兄陽間教路教你解讀師父話語

我覺得今個禮拜會說A中A

我一定會虛心學習，天資愚頓領略到師父皮毛已經深感獲益良多

我們的師父，
願你的圖受顯揚，
願你的淡來臨，
願你的沽意 同船就齊心，
如同在沈判。

\‖/

上多枝先

課程導師

沈振盈導師

導師沈振盈畢業於香港中文大學工商管理院，主修企業管理，副修財務學，從事証券行業17年，現職為訊匯證券行政總裁。沈氏亦為香港著名股市分析員及評論員，獲邀替不同媒體的財經節目任嘉賓主持，包括：無線電視台、有線電視、NOW財經台、新城電台、網上電台My Radio與ON TV。同時亦替不同報刋撰寫財經專欄，包括：蘋果日報、東方日報、新報、都市日報等。

Anyone interested ?

仆街傳銷野。。。。
師父連ed都要撈埋

唔係呀嘛
成間以前 ENG 咁
師傅又話最後清泉
做乜幫人開班

俾人sell過

\l/

\l/今日順利 得心應手

師父show多，課程多，專欄多，淡倉多，錢就

師父金庫深不見底，一般人唔會明

師父係心中富有

國王的金庫

燈塔下的王國

有冇上星期熊左既師兄? 外圍又升啦, 一齊去跳樓啦好無?

老本都拎埋出黎玩就知咩事

我已經係樓下，飲埋杯咖啡準備上天台

仲有錢買咖啡, 我去大家樂拎水飲咋

黃國英﹕錯足7年的財經專家 - 20171127 - 經濟

【明報專訊】歷史上的投資名人，其言論是否一直可信，其實值得懷疑，投資並不能一本通書看到老。正如羅傑斯（Jim Rogers）最近訪港，對港股以至世界投資大勢，有其個人分析，但是否可信，其實要加以考證。沒有人可以有水晶球預知未來，所以未來只能判斷為未知，但過去已經有歷史可作參考，其論據是否有一個堅實的基礎，投資者就有一個真實的參考，雖然不敢確證其論據未來是否成真，但過去的分析能否令人信服，就可以提供一個指示的方向，投資者應該細加推演，令自己可以理順出一個方向，而不至於墮入人云亦云的陷阱之中。

此君在2011年起已說世界末日將臨，2015會有大調整，去年說股市有大衝擊，現在說將會有歷史上最大的股災，呼籲投資者沽貨清倉。其實是已經連續7年在估頂，但時間是事實的最佳見證人，結果就是次次落空！這樣的成功率，投資者還可以奉為指路明燈嗎？全世界都應該只有這樣的一個人，做財經「專家」做到變了一個歌星模式，可以將30年前的歌唱足30年，可以唱到荒腔走板而不自知，但仍然有投資者奉為北斗星！

羅傑斯連續7年估頂落空

羅傑斯個人生計只不過是靠其自製的商品指數來苟延殘喘，可能還外加一點演講費的收入而已。但左看右看，卻沒有見到他拿「鑊鏟」落場來指令四方，這樣的一個投資專家，就是得把聲而已，還有什麼真知灼見？還有什麼驚人功業？其實一切欠奉！想想看，如果他真的奉行自己的理念去落場廝殺，恐怕早已死無全屍！他個人現在不用「炒」也已經生活富足，「發噏風」又有什麼關係呢？但投資者若是真金白銀、明刀明槍去拚命的話，那有什麼結果？廣大投資者應該可以估計得到。連輸7年的話，就算能夠保命，相信也會元氣大傷，更會心灰意冷，從此金盤洗手、退出江湖應該是毫無疑問，相信這並非投資者的理想選擇。

投資操作從來都是一件十分辛苦的事，兼且是極之難以保證回報，職業炒家通常極為要面，總是說一些冠冕堂皇的說話去為自己解說。如果有基金經理說「會用極穩健的方法為客戶爭取合理回報」，那投資者就應該可以理解得到是什麼一回事了。賺不到就是賺不到、錯失了機會就是錯失了機會，又何必去諸多推搪？有了失敗的經驗，才可以有取勝的把握，死不認錯以為可以騙到別人，但最終只會窒礙自己的進化。沒有挫折的成功只能歸類為好運，但幸運始終不會長久眷顧，如果不肯面對失敗，就只會令自己困在不能自拔的怪圈之中，始終不能破繭化蝶而會鬱鬱而終。

今日KOL轉身快取勝

現今市場資訊極度開放，權威早已不復存在，而只有KOL。只有你說的話有人認可，會作出跟隨，你就是KOL，否則你就是什麼都不是！現今市場操作已經不是靠「熟書」來制勝的時代，而是靠肯認錯、轉身快來牟取利益，今天的我絕對可以打倒昨天的我，個人的意見並不會過分執著和堅持，而是實際一點，以最大利益作主導，堅持並不可能當飯吃，反而是有可能令你傾家蕩產，投資者如何走自己的路，別人不能置喙，只有自己才是最終的決定者。

權威的表現就是固執，不肯面對失敗，反而用語言偽術來包裝自己的失敗，其實是自欺欺人的一種表現，「權威」靠這種方法來搵食，是他們的生存方式，但信眾照單全收，則是自己的個人行為，是要對自己負責的！今年的市况，如果投資回報低於20%，相信已可歸類為失敗，投資者心中就應該有數。「權威」其實在戀棧以往的名望，還要經常跳出來指點江山，但問題是屢戰屢敗，不單令信眾賠了夫人又折兵，還拿自己以往建立的名望來開玩笑、來吃老本，其實相當不智。自己早已上了岸，只要不走到台前，你仍是當年叱咤風雲、指點江山的金融權威，但打死不認輸，就把自己的名譽和威望逐漸一一掃光，不單可能會「冇人聽你支笛」，還可能會落得背後被人詛咒、萬箭穿心，那又何苦來由呢？

（本欄內容乃獲授權輯錄自香港電台普通話台財經節目《e線金融網》）

豐盛金融資產管理董事

[黃國英 財經新視野]

勁假好紅, 唔通係啟示

指桑罵槐 大膽
無師傅 你英國王有咁多人留意咩

冇師父 英國王都冇方向博殺呀

沽落去啦契弟

屌你老母顏色基金佬
收下把口啦
1987 1997 2003 2007呢啲股災都未經歷過
冇師傅冇人識你架

今日等師傅沈判英國王

\|/CFU五行

唉！無眼睇

今天熄app專心做野算

Mon:燈

深證食左屎

做乜柒

冇貨一身輕 睇定啲先

呢輪要入場輕倉啦，唔好太搏，短期冇顯著方向，食花生算

上到天台先知唔洗跳住

上星期五都怕左，走晒等

吉倉等特價

師父借北風

1分鐘hit and run 執50點

大師好勁呀！五行中哂

食到100點
夜期嚇死寶寶夾200幾點

説好的月尾熄燈呢

冇乜好做、瞓覺先

師父又準備食大茶飯